連尼住 LIHKG 成真正自由樂土，大家俾啲骨氣同支持！

連尼住 Facebook 5/7/2016

個人就認為寫個APP要賺錢係好正常既，當然賺錢既方式有好多種，我未用過HKG+，比唔到值唔值呢個價既評論，但我知以前iHKG都係收費既，間中都會限免。

我唔明點解果時冇人會嘈，用家開心，賣家快樂，而家 D iFunDog一見到收錢就好似比人殺左老母咁

我相信HKG+都同我一樣，本身都係想用廣告費，大財團既錢去營運隻APP，有獨立既Server去做Cache，比最好既服務大家。

但當去到路得返兩條，一係就被Bam，一係就要收費，可以點做？LIHK係兩年半前就比Google下左架，AdSense都封埋，用一百蚊買我隻APP都Bam埋可以點做？

想上返架，就係要同意Admin所訂立既Rule，賣APP，唔準落廣告，唔準事前Cache，只可以用API，當年百花齊放既Android高登APP，而家點解得返我一個係架？因為其他Developer都知，冇肉食。仲有DxtHKG，選擇無視規則地底生存。

我原本係DC租左半隻櫃16粒IP做LIHK，當收到既錢唔夠養Server，營運唔到，個個月都要貼錢既，咪要Cut Server，將營運成本降低，用有限既資源做最好比大家。

如果HKG+要繼續營運，要Keep住個獨立Server既，一定要收年費，如果唔係而家突然多出黎既錢唔頂得幾耐。

IT人要食飯，當然有人要求回報係大既，有人就冇咩所謂，你認為值既咪買，唔值既，咪用開心版。

#HKNOIT #IT人係狗係公廁 #IT狗你的資訊很有用 #IT狗

而家終於有機會俾大家離開高登
拜託俾啲骨氣，唔好做衰仔返去
同埋除咗口頭上支持外
亦都要俾返啲實際上嘅支持
連尼住請盡快提供VIP收費機制

Hkgolden 狗也不屌
支持lihkg 讚成收年費

收年費一定科水

同意

用一段時間睇下先 keep 住有正常人流當然要科水

好似hkg+咁 大家用開既 裝返呢個既應該都唔介意既

好用既野或服務
係應該要比錢
免費午餐唔係必然
美國好多IT公司有天使基金贊助
天使基金好多係來血矽谷早期成功既人
矽局文化係一代人幫下一代人

香港得個數碼港(實際上係貝沙灣)同爛鬼創科局
所以要支持IT野搞得起搞得好
從民間集資係最正路
如果搞得唔好自然少人比錢支持會自然被淘汰

其實搞第一個高登app既奧班馬都功不可抹
iHKG同i2HKG都曾經係當時幾好既高登體驗
只係之後HKG+做得更好

林早泄拎正牌靠高登年賺5百萬明明好有優勢
都唔投資多D錢去搞好高登論壇同個官方app
仲要打壓第三方app
就等於一個朝代既昏君打壓後起反抗之秀

奧班馬、連尼住、Plus仔
都係覺得高登論壇唔夠好先要走出黎寫app
尋日大跳船我覺得已係成功改朝換代
可以講係結集多位高登app developer同高登巴絲既心先做到
齊心就事成

希望大家多D鼓勵識得既高登巴絲齊跳船
好簡單
只要Whatsapp同FB叫大家用LIHKG就得

好想睇林早泄見到高登人流下降
廣告商慢慢落少左廣告
最後後悔莫及既下場
高登就好似TVB咁
做D野越黎越違背大量民意甚至與民為敵
依家連TVB都蝕錢要落廣告大特價
高登遲早都要落廣告減價
水能載舟
亦能覆舟

點樣拒絕五毛，搞搞佢

或者整個投訴機制
有得揀投訴原因
其中一個原因係五毛
如果同一個原因被投訴多過2百次
就被ban acc
我相信如果唔係真五毛
都好難比2百個人投訴係五毛

同樣做法可以放落打手度
之前高登官方講過三星同Sony落得最多廣告
所以可以見到幾位三星打手長期無王管
但人地幾年前台灣mobile01三星打手都可以被揪出黎
LIHKG如想變樂土
真係應該減少D打手
一般打手純粹讚好某D野都算
有D職業煩膠打手真係個個新post都做假抹黑業界對手
完全係老千黎

高登因為五毛、打手同大量小學雞
D post變得低質左好多
仲多左好多無謂既罵戰post
小學雞就唔應殺絕
因為小學雞都會成長變得成熟
五毛同打手收錢做野唔應該過份包容

陳寶珊